林鄭平時放假會去邊到？

成個香港都唔妥佢，咁六，日會去邊到玩？

返大陸食海底撈

佢教會d人先可恥

日日都放假

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

探陳同佳

我反而想知佢兩個仔去咗邊

私會小學雞

叫雞

好似係大陸公司打緊工

邊間教會？

同黑警扑野

兩個都係？之前傳佢個細仔去德國讀哲學，不過我覺得除咗大陸之外佢兩個仔都唔去得邊，喺外國比香港人認到肯定比人打死

入中聯辦做性奴

軍妓

厠紙都唔識買

都唔知係咪係香港生活

約會雜種

留喺屋企做愛

咁咪好悶

佢呢啲病態離地工作狂應該係24x7咁做埋啲冇意義paper work同得閒無事就叫班開啲冇意義嘅會黎消磨時間
生活/嚐好? 佢最大嘅嚐好就係開會點人做嘢同處理文件

同PK鄧

呢啲仆街唔會放假㗎，無生活無人生無朋友無人性，只有工作

一個仔長住英國，原本另一個仔喺大陸屌米做高層，同個老豆一齊喺北京住，推送中條例前（19年2月）,個仔辭職，帶埋老豆一齊去德國讀哲學。
你話佢哋唔係有計劃避中共清算？

放假仲慘過返工